Consegui elevar minhas skills com esse desafio, mesmo sem ter muita experiencia com Angular, com o conteúdo aprendido no curso consegui consumir a API tranquilamente e acabou que quanto mais eu
codava mais ia ficando cada vez mais legal mexer com Angular, por fim, minha dificuldade foi com o verbo PUT para a função editar onde não conseguir finalizar corretamente para as duas
entidades do crud(historico e usuario) tirando isso consegui faze todo o resto dos itens obrigatórios. Muito obrigado pela oportunidade e aprendizado, espero que tudo dê certo! 